鬼佬係世界上最煩膠嘅動物

點解會有人崇洋
D鬼又嘈又煩又dirty
成日小小野就嫌三嫌四

D港女醒下啦
次次見到港女拖住隻鬼都好想笑柒佢

同鬼佬講野唔洗講英文
講中文屌7佢就得

港女拖住鬼佬笑桑你就有

佢傻咪由得佢